[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3216）

慢撚到

Slow

半大24

Fast

樓主

馬列斯獨食到

邊隊炸12m?

0.5/1b全格24

補三分鐘一定有事發生

買半客可以訓了

屌 唉

slow

宜家先知？

01HT

0-1 3c

一齊去ifc

半客手足全面進場

無一隊

就係要佢獨食

半客Casheddddddd

下半秒入

第一次買波想問中唔中

馬水再入呀

有無科特盤分析文

2.9半客

lm

杯佢老母啦科特

我了

中

Lm

派? 3602

咁串做咩

埃及氣溫依家係39c 我google過阿爾及利亞原來都係幾涼嘅國家 四季最高氣温34c左右 相反象牙海岸40c都有 係天氣適應力方面 主隊有絕對優勢

再睇睇個盤 係外圍大方向主隊初盤高水 莊家製造一個*假*劣勢 以後主隊賠率降到中水 點解唔降到低水？ 降到低水太明顯 降到中水依d不上不下嘅賠率可以令你地處於一個猶豫嘅狀態

再一次過講陣容同球員心態 主隊正選陣容有zaha zaha近期轉會消息有機會加入英超豪門阿仙奴 相信佢心態戰意會相當高昂 前面戰線亦有維拉嘅kodjia 當於能夠升班到英超 佢戰意都會好好 後備更加有來季有機會加入利物浦嘅pepe 相反客隊只有馬列斯一人獨攬大旗 相信主隊有絕對優勢

推薦:象牙海岸(0/+0.5)

買得果幾舊水仲事後咁串柒柒

諗住咁多巴打買半大
客波一定有波入

我掩護你，快啲走！！！

人地想哂命 派乜撚，btw 400就咪哂命啦

唔中呀 事後狗

咪係TOT都味出黎

1點 白蘭恩對家 on9平?

3602

400蚊都show off 一係學生哥一係社會垃圾

Playhard (破產)

事後死全家

好

高昂到想開拖提早離場

半客唔派點買1點

應該係早啲出局搞入會手續

400蚊琴晚攞黎抆屎dum左落馬桶

7.5角細上

抵輸 有啲人串過馬撚

真

馬會唔轉盤 買全細最多3球輸半

對唔住咁多位巴打我撤退先
冇心串親大家

走啦3602

馬後炮
1. 踢得職業氣溫呢d好小事
2. 有機會踢阿仙奴+利，咁我都有機會踢皇馬

利申我都買左科

走啦4舊水

你咁串問過你大佬優越登場未

歐霸唔好中伏呀 冇一場會半大

係咪半個鐘會入返, 我入得少, 但到而家仲未入到..
我手機有message扣左錢,銀行又扣左

白蘭恩半一

呢條垃圾應該係買開幾十蚊，今次無啦啦買400中左果d傻仔黎

1點買咩

pps網定 馬會網

請尊重

10點打後得一場半大

白蘭恩盤
莫敵半大

馬會網

10k莫迪半大allin

你用pps個app過數 定 馬會網上轉帳過數？

屌asw

Gunnnnm

500$半客沙母

買4位數都未出聲
4舊水留返食多幾餐m記啦

如果係馬會網即時過到嫁啵

用馬會網上過數

白蘭恩2.5b派錢波

過唔到有一個可能性 人地未load完佢快快手交叉左個視窗

一樣 禁過關慢左

即場角有咩心水

想要非杯2.5大

好事， asw 要左

係 之前都試過手快禁早左離開 之後等左半個鐘先收到錢

應該都係

突尼和撚哂地晉級

等6.5B足水

邊個係asw

想買科突半大 有無分析 洗唔洗驗腦

追主ng點睇

星之力

1.5b 3.9倍送錢

等佢ng左再諗

送錢俾馬會

可柯煙？

白 半大已死

開到全格10抽1派100

可

12M!!!!!!!!!!!!!!!!!

即場買乜好

會唔會秒入撚半大

我偶像yy去左邊其實

客12m

Me

又邊隊

me

中硬

科突下星期果場半大？

１２Ｍ啦， 撚左啦

中！

goal 0-2

客一出黎12m

明撚半大

阿爾 12m Var check

撚半大

好似有啲插水

全餐，科特玩完

唉吊

一開波就12M

半大慘死

我

馬列斯易到

12m

阿爾及利亞會唔自太能易

莫迪1-0

半大被撚

話撚左秒

仲check緊

白蘭恩細波硬

12M firm

莫迪 1-0 Reykjavik

黃+12m 唔係全餐

一開波12碼

明撚半大

屌 一撚樣

我屌， 射失。。。。

miss

missed

勁到

Miss

買半大=細
唔買=大

Missed

on9 miss

Missed我個2-2.5s仲有得玩

可以追主ng了

主ng又中

大大力恥笑

下盤鬆一口氣

科ng要買了

2.5b針

12m好難射

下場買咩

好君子 怒轟門楣

屌

主ng了

12碼都唔入 有冇咁撚廢

12碼中眉

呢家d 12m好難入

屌中柱彈出阿婆都入啦

白蘭恩大波針。。。。。。。。。。。

馬列斯12碼不嬲廢

咁撚大個龍你射條楣

射到咁撚樣

應該真係1 1 撚手足

Dllm

唔係佢射

仆你個街，２。５Ｂ呀屌你老母

馬列斯有冇入過12M??

超級假波

幾時死

12m命中低到
見親都炒多

個9號仔射

唔係馬列斯

冇

做乜勁？

傻閪馬列斯 睇撚死最後1-1完

好難玩....

9號射 做乜鳩

ME

LM

馬列斯今次真係黑人???

科特阿爾-5c/-6c
快刷多6c plz!!!!!!

買主晉玩下先

突然比人屌

-5c

-5c！

2/2.5b

睇黎補定個和都得

買左主2

我屌 上盤jump得

莫迪半大24

白籣氏雞精又撚尻人唔射波

-6c

又話0.2

莫迪秒goal半細？

科迪常規時間嬴波派200

呢個12m唔入
買左半大嘅手足應該冇咁嬲

沙乜乜流浪入未

又破產 迫害

主2好無

中柱難過入呀，個範圍咁細

角細？

白蘭goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

白1-0

1-0

白1:0

白蘭欣 比多球半大

屌 買唔切既波就勁中

請莫迪白蘭恩一齊半大

食支煙番黎要見到0:2

科突ng自含

Dllm流浪

莫迪半大未

24

主2有無機

比多幾角黎啦 馬列斯 沙夏

阿爾防守好到 有7個人係禁區

輸緊唔刷角?出局啦垃圾

挪超正氣波?

不了 要沙夏入波

-5c 快啲刷角

入多粒啦
求穩ok? 阿爾

科特阿爾-5c/-6c
快刷多6c plz!!!!!!

刷角啦2隊快手

白快手比多粒

第一次買波
想問咁樣係咪姐係中左？

白莫半大到先講正氣

刷c呀！

阿爾入唔到 唔通象牙入到咩

乜9 完場啦咩..

阿爾會唔會0封奪冠

莫敵可否半大

6.5好快又出現

12碼都呀讓入

完場啦咩

係啊 去收錢啦

買左400$零用錢

靜啦屌你老母

咁惡....

agger

劇本1:1得唔得

第一次報驚
想問係唔係打999？

唔好

阿爾易到

1-0撚狗 周時有

Gel

理想過理想酒店wor ching

歐霸好似同時5，6場一齊入波

阿上盤可gel?

尋日nani96‘

白蘭恩咁降盤法 唔係開到掛

Gel定

莫迪比多粒先啦屌

gel 你老母

gel

真-.-

莫迪叫爆區

成個鐘都未收到錢

本身得 asw要左就難啲

我gel哂你地個老母閪呀 gelgelgel

垃圾教練放比比同中鋒落黎踢燒味啦

買左對家1球盤

當我怕左你 補少少和

驚what
主穿q到盤

11好無呀 allin左

日日見你係到屌波
其實你有冇贏過錢...

Zaha比力啦

zaha做野未

補主勝啦

pepe出黎未

111111

1:1

１：１！！！！！！！！！！！！

買1:1

1-1阿 gel啦

阿爾條9號 場場都咁廢都有得出

我夠成日屌馬 感覺e個好像我分身專屌波

主ng易到

上盤都撚埋

gel你老母咩仆街

1:1。！！！！！

假到

Zaha勁到

買左10k

十二碼唔入對家入

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

主ng EC執

頂你個廢本來中左２。５Ｂ啦

呢球入得好靚

又迫害上盤

馬列斯呢

加油！

0封

即場象牙熱過馬列斯jumped

刷角啦

比多球！！

叫你靜嫁啦，你睇出事了

咁撚勁既

驚唔驚開唔出

賽前2.5b高水要準備了

科特迪瓦

好到比人入

點補好

角大復活!!!有幾多掃幾多

買左 5k 和 @3.7
15k 下盤
點補

會

再黎主ng

阿爾

跟左大家 主ng

冇事既手足

呢球先係馬列斯平時入嘅波

主gel了

場場唔失波 今場失

0封奪冠 gel得

唔洗補 贏硬

Zaha比力！！！

主第2粒

科特gel

屌你老母12m唔入咁樣輸我飛去非洲屌啲nigga老婆

垃圾9號 十二碼都唔入

等收錢

12m炒粉個個去死

點補盤

主杯未？

1:2未

Gchi

科特易撚到 gel得啦

你gel乜?

仲唔刷角

另外兩場準備1:1

莫敵半大未

阿爾
又要叫什麼

撚有gel

睇過之前幾場真係好撚廢

Zaha朋友隊上！頂住

係時候角大了

Zaha上！！！

再有十二碼都唔會入
非洲佬好古惑

嗰條友場場廢,都仲有得出,你吹呀

莫迪可以入未。。。

下盤gel

莫迪快撚d半大

1-2

-5c 8.5b玩撚完

我潛先

冇柒頭和波1人半格

馬列快啦

Gel了 阿爾及利亞！ 點都有半格，仲有馬列C勁到

-4

白蘭地快半大

客幾勁 客ng要了

獨撚到

科特阿爾-4c/-5c
快刷多5c plz!!!!!

刷角啦2隊快手

當中39度 主勝啦

-4c 8.5b已死？

唔好問中位數，足水即入角大！！！！

12碼唔入 長期都對家入

莫迪唔入比人入啦屌

白莫半大果啲 驗腦未

真...我屌

次次炒完12m就對家入。。。

-4c

又撚半大

秒goal=半細

-5c!

沖！

阿爾上呀

莫迪幫手入多粒或者俾人入啦

玩完 上盤

阿爾易撚到 贏錢都無興奮嘅感覺

黑鬼刷下角啦

又訓地 一場非洲波30分鐘都係訓地

2,5大想要了

666666

屌你屙個屎1:1既 12m 都唔入阿狗

阿爾上盤開出長井派100

一追和就刷唉屌你老母

科特成日打下半場波

角大黎緊

白莫半大到 我冇買都派呀

咁開唔到了

科突護空門咁撚勁

刷佢老味個角

屌馬列斯又爆角

開始瘋狂刷角了

再痾

-3！刷啊！

ok

阿爾瘋狂落飛

空門咁都救到

2.5/3 入左

廢馬

瘋狂護空門做乜柒

馬列斯

你個名

莫敵半大goalllll

莫迪2-0！！

客Ng

做乜鬼係你

莫 半大

萬夫莫迪2:0

莫半大

莫迪

多謝

莫迪好波

-3c

尊重下

係咪

好撚正氣啊莫迪

笑4

白有先講

ccc

屌埋呢場先 馬列 入波阿

莫迪正氣到呢

-3c啊喂

莫敵半大幾倍

廢馬hi!!!!!

和波就會急，急就有角

8.5B車已上
角呀DLLM！！！！！！

2.1x

買唔切就全中 cls

2.15

莫迪大波cashed

做乜染左色

我 2:0

入啦屌

科特阿爾-3c/-4c
快刷多4c plz!!!!

刷角啦2隊快手

OK ! 加時先 !

都廢撚事

馬列斯失蹤左?

改名轉運

上盤開出長井加碼派200

派我未

白有半大再同我講野

客隊撚狗？
快撚d入波啦仆街

1000（笑）

3:0

-4c!

半大全大goal

Sob勁到.......

nogoal 得唔得呢

全大輕鬆開出

白蘭恩比多粒啦

阿爾入呀

阿爾快入

1.62 nogoal

阿爾換左未踢拿破里個nigga未

快手出角啦

白蘭2.5細confirmed

快手啦阿

白籣氏果種廢勁

刷多幾角啦

NO GOAL 了

科特巴1:1半格頂住

8.5b

仲係-3啊

細波穩了 gel

7.5B 快買

上盤

２場半大！！！！！！！！！！！！！

1:1！

白1-1

白蘭鳩1:1

5圍1
吹1犯規
黑警

屌你咩白蘭恩

流浪 goal

多謝老細！

goalll白蘭對家

-3c！

白蘭氏

屌 白蘭恩條垃圾仔

白蘭

阿爾及利亞快手

我第一個留言 派我先ok?

Thx

沙夏

上盤已死

$100 2.90 GD半大

入波阿屌

asw 買就預左

科特迪亞快杯

呢d野梗係10抽1啦

收錢

阿仙奴無錢買佢係好彩

Go

白蘭冇了

刷角啦好嘛

唉 cash out了 再見咁多位

炒12m個個拎去勞改未

Gel 未

又訓地

派幾多

12m!

2:1

阿爾2.5大

which 12

拎去比食人族啦

沙夏可以留返係水晶宮

中埋鴨仔半大ge 10抽3派100

訓到完場細波gel頭

有角未

我係咪眼花？？？

入完即１２Ｍ？？？？

12碼好撚難射 點入

哇！！！！！

２場半大全大

派?

屌你老母 買個隊唔識入 對家就識

科特都快手2:1啦

8.5b已死

留名

快手刷角啦屌

角呀

馬列斯入未 屌咩

啲唔知乜野波半大串埋算

有個笑話 馬列斯 踢曼城

鴨仔半大24

下 白蘭又羊？

有次馬列c 對利記又係射失12

角大快上

刷角未 想g

入啦 馬列斯

669

羊閪 走到盤都要還神

D角好撚小氣，你咁大聲叫佢
佢就唔出黎

屌 馬會唔開馬毛 又走黎半大

阿爾快啦

1:1 大家開心

羊緊半喎

紅格

你一個開心 我唔開心

快啲2:1啦

1:1上下盤齊齊收錢，super

黎喇 紅格

香港馬會開-1

角又唔撚刷 剩係識訓地 要訓返屋企訓啦 屌

郁啲就瞓 好撚悶

4:0

唉我屌 唔撚刷角

買左4倍主晉想直接買客晉補cut profit算

補時起碼10分鐘

白蘭恩紅牌，重心

4:1完場 驚咩

１點果２場正氣到仆街！！！！！！

12m唔入就對家

半場炒人5蛋

馬列斯絕殺啦屌你老母

白莫主其 兩個派500

白蘭入多球啦

求zaha上身

立即3c

中到再開post抽

開到7.5大我剪j

唉0:2變1:1

gchi

又係占士
之前又係半場戴帽

上盤慘死

連龍門都訓地 屌你老母

我想睇

又訓地 屌咩

好快2:1

馬列斯加油

Lbj

屌 又冇角

馬列斯0:2變1:1屌你老母賭閪咩

今日球12m唔係佢射 係個垃圾9號單刀空門12m 齊哂都唔入

上盤又jump

沙夏出力！！！

阿爾絕殺呀

入自己龍！！！

比多張黃個龍就啱

角呢屌你老母

馬列斯換出左 mola mola

半3全6

換走馬列斯

一係反cup啦補左反cup冇補和呀

馬列斯快

科特入多粒！！！

換走左啦

科特，阿爾是但一邊入多球啦

科特快

換走左啦 快條撚咩

可能仲勁

要科特了, 無馬列斯

補唔補主晉級好？？？

Feel到1:1完場

角球都唔識刷屌

兩隊鬥傳波 on99

g9g

講左nigga盃會比人撚都要買

兩邊下下落到底都cup後

俾1球入啦

黑鬼好氣好力，科特！！

根本力造1:1

阿爾絕殺未

12m未呀

唉屌係咪特登射失12m

佢開和2.76,好鬼

信多次on9平

求其一邊絕殺啦屌

俾都唔入

Zaha

繼續撚賭仔
加時阿爾即入
Gel到興高彩烈，下半臨完場追和，Var checking
炸左，出角球2:2 踢12m

換走左馬列斯仲咁低水

ＶＡＲ １２Ｍ！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Var

Who

GCHI 12M

劇本波

Whoo

阿爾?

撚有

冇12m

ys

有

本身阿爾
球証ＶＡＲ完唔撚比

fake

-.-

屌！！！

Fake

Var?

掂都掂唔到佢，點var

咁都唔比

究竟有定冇

俾多次佢射啦屌

咁完了

var 係做波用

睇live la Ching

ＫＩＣＫ到呀

力造1:1 大家super

又逼害。。。。

咁都冇12碼？

屌你老母 絕殺啦

Gel得未下盤

打桌球啦

角大又被逼害

補幾多

阿爾快絕殺

5

唔gel住

1:1 bibi 踢加時

12M打飛機我屌你老母

屌你老母ＮＩＧＧＡ盃ＶＡＲ根本用黎做波
球証正撚樣

自己撞到人地後腳

你老母 絕殺啦

佢地買球証已經夠做

屌你老母

阿爾絕殺ok?

絕殺啦屌

1-1完 直接12m?

係上次c朗入果d世界波冇計

力頂5分鐘

真

最傷係頭先個１２Ｍ， 射唔入都知大波已死

下次

炒完12m俾人追和 最撚憎

又開角細

講到明非洲盃
你班撚樣咖啡咁咁既色點比你贏呀
咪當黑鬼傻
即場科晉啦

佢地又var 又偏幫就好似塞內咁

絕殺啦阿爾

馬會封埋姐係冇了

加時

777777

nigga盃玩尻上盤

力頂5分鐘！

是但整多粒

on9波

垃圾波

絕殺啦屌你老母

阿爾快撚d入啦

會唔會有人咁on9 買on9平半大掛

-2c

完場未

點呀

佢話佢柒姐
Ok既

鴨巴甸半大全大

逼害到

食左角?

完了

仆街 好嬲

上盤又畀人gel走咗

又輸半 屌

Ft 1:1 6c

岩岩好6個7
6.5s出黎收錢啦喂

又贏半 屌

下盤收半

幾角？

又輸12m 屌

上下盤齊齊收蚊

科特gellllllll

頭先笑鳩雲加既人同我出黎！

角細 cashedddddd

6

目睹6角

針

365寫7c？

上盤d人gel到

一早買左8.5s 7.5s

6 睇緊live

下盤 加 和波
+30k gel下頭先

又跟到你搵食6.5買唔切 買左注7.5 8.5

最尾free kick 唔係角

大船必沉

on9
炒完12m俾人追和

3+3=7?

角細手足

細 [2.5/3 球] @ 1.76

唔入十二碼同獨食馬列斯去死啦

補時秒入

加塊黃牌ok?

科特晉？

365 93分鐘有show 隻角?

派我得唔得？

唔係角黎 係邊路罰球

罰球黎

2點有冇心水

頭先寫3+4
Btw 角細cashed
尋晚買角大jump到

問乜撚野姐屌上面咪有圖
6呀屌你老母

毅進制 ＝ ２Ｃ

無睇365 但現場係 本新角球吹左變罰球

I’m ready for 1001

有冇輸半手足想買科特晉

買左

已買 2倍

終於連贏

科特會晉埋 信我

想買no goal

你搶到我以後唔撚搶

加時買真黑鬼入波

6.5B好撚爽

好彩買左7.5s 補返個上盤

想轉運比人抽中

輸錢爽唔得?

科特晉 JUMP..

球證買左下盤

加時D叻㗎爆佢啦

Easy

邊隊 場上面全部都係

買咩晉

科goal未

快講 信你地

科晉

主

阿耳

科 下一隊入球

星期四 1
科特迪瓦(主) 對 阿爾及利亞(客)
下一隊入球(第3球[加時])
主@4.35

$ 440.00

開到頭2 派100

沙夏比下力 救下上盤手足

no goal la
場埸都12m 非洲盃

主客 50/50

1

跟

頭2易到

慢左兩秒 針

阿爾及利亞NG

今晚未食飯？

屌你做乜撚 成半個鐘前

弱

正話訓左 去到下半先醒

Zaha換走

準備

lm sin!

主晉？！

同路 信念 叫爆佢

畀我一定買加時no
馬列斯12m輸硬

明亮就快正數

咩料

Japan!

長井冇1001我派50！！！

1001